\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=12cm,
		height=7cm,
		xmode=log,
		ymode=log,
		grid=both,
		grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
    	xlabel = $N$,
    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$,
    	]
    	\addplot [mark=*,color=black, line width=1]
		table[x=N, y=err] {data/II/errsnrk1.txt}; \label{data:euler}
		\addplot [mark=*,color=black!50!red, line width=1]
		table[x=N, y=err] {data/II/errsnrk2.txt}; \label{data:rk2}
		\addplot [mark=*,color=red, line width=1]
		table[x=N, y=err] {data/II/errsnrk4.txt}; \label{data:rk4}
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Évolution de l'erreur à $t_f$ pour les trois modèles, cas non chaotique]{Évolution de l'erreur à $t_f$ pour les trois modèles, cas non chaotique. On considère un système qui n'est pas amplificateur de l'erreur, on compare à un instant donné l'écart relatif entre une simulation et le modèle de référence. On évalue les trois schémas d'intégration numérique présentés à savoir : Euler (\ref{data:euler}), Runge-Kutta 2 (\ref{data:rk2}) et Runge-Kutta 4 (\ref{data:rk4}) pour différentes valeurs de $\mathrm{d}t$.}
	\label{fig:err}
\end{figure}